[佢想紅] 有位大師話冇人示威警察咪會收工

//🤦🏼‍♀️我不多說了！🤷🏼‍♀️
兩個月來不斷都會比嗰啲支持示威者嘅黃絲帶鬧我～
我當然沒有嬲，封鎖佢哋就可以了。
但我都係依然嗰句！
任何事情都好，不要太早下判斷！
黃又好、藍又好、白又好、黑又好，
為什麼總是不認同你就是壞人呢？

我不要示威，不是幫警察，
而是希望冇人再受傷。
希望香港回復秩序平安。
冇人示威。警察咪收工囉。
咁咪正反暴力都冇囉！
🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️//

大家千祈唔好比佢封鎖，唔係佢冇哂d客
佢d服務全部都人民幣天價，好有良心嫁

推

話唔想捱貴租搬去台灣
但又要親中
又要做駝鳥
咁既人做呢類工作小心比人呃

Pish

無左個政府遊行人士咪收工

條狗西係又del po又係咁block人
唔知佢block得幾多個？